多得班女權撚，而家聽到人講「Me Too」都以為佢地比人非禮

當大家想用英文表達「我都係」既意思果陣，都會寫「Me Too」。
不過自從有班女權撚用呢個詞來表達佢地被性侵既經歷之後，而家聽到身體周圍既人講「Me Too」果陣，都會自然聯想起呢樣野